呢個youtuber 去台灣讀書 拍youtube，大家點看？

我係佢老豆

奶台

阿豬阿狗都係YouTuber

佢啲片幾好睇 把聲又sweet
係條仔個樣毒左啲